{ 
  "Switch Title":"切换网络",
  "Errorcontent Retry":"发生错误,请重试",
  "Switch Networks":"查看支持及切换网络",
  "No Network":"无网络",
  "UnSupport":"不支持",
  "Contact Us":"联系我们",
  "Help":"帮助",
  "Historical Betting":"历史投注",
  "Lottery Record":"开奖记录",
  "Home":"主页",
  "Night mode":"夜间模式",
  "Day Mode":"日间模式",
  "Switching Languages":"切换语言",
  "Setting":"设置",
  "Wallet Network Connection Tips":"请连接钱包和网络...",
  "Wallet Connection Tips":"请连接钱包...",
  "Completed Opening Prize":"开奖完成，本期中奖号码为：",
  "Opening Prize":"开奖中...",
  "About Open Prize":"即将开奖...",
  "Last Win Number":"上期中奖号码：",
  "Number Bets":"数量：",
  "Betting Numbers":"号码：",
  "Reselection":"重选",
  "Betting Success":"投注成功！！！",
  "Betting Tips":"请根据下方提示，完成投注...",
  "Error Retry":"发生错误，请尝试重新投注！！！",
  "Error Confirm":"未确认，请先在主界面确认！！！",
  "Error Connect":"错误，请先连接钱包！！！",
  "Betting Loading":"投注确认中，请稍后...",
  "Betting Confirmation":"投注确认",
  "Betting":"投注",
  "How much":"请输入投注数量",
  "Enter numbers":"请输入投注数字",
  "Random":"随机",
  "BetNum2":"注", 
  "BetNum1":"共", 
  "ProMes4":"至少需投1注",
  "ProMes3":"投注错误，请输入3位数字",
  "ProMes2":"投注为空，请输入3位数字",
  "ProMes1":"投注为空",
  "PrizePool":"奖金池：",
  "Opening Time1":"倒计时：",
  "Opening Time2":"开奖倒计时：",
  "Draw No.2":"期",
  "Draw No.1":"第",
  "Connected Wallet":"已连接到{{connectorName}}",
  "Browser View":"在区块链浏览器上查看",
  "Copy Address":"复制地址",
  "Change":"切换",
  "DropDownAccount":"账户",
  "Account":"账户：",
  "Balance": "余额：",
  "Balance Error":"余额加载失败",
  "Swirl Lottery":"旋风彩票",
  "Warning Content":"确认断开与 {{connectorName}} 的连接?",
  "Warning":"警告",
  "Confirm":"确认",
  "Errorcontent":"发生错误",
  "Retrybutton":"重试",
  "Errortitle":"错误",
  "Disconnect":"断开连接",
  "Loading":"正在初始化...",
  "Coinbase Wallet Description":"在移动设备上使用Coinbase钱包应用程序。",
  "Injected Description":"注入的web3提供程序。",
  "WalletConnect Description":"连接到 Trust Wallet、Rainbow Wallet 等...",
  "MetaMask Description":"易于使用的浏览器扩展。",
  "Return":"返回",
  "Connect Wallet":"连接钱包",
  "noWallet": "未发现以太钱包",
  "wrongNetwork": "网络错误",
  "switchNetwork": "请切换到 {{ correctNetwork }}",
  "installWeb3MobileBrowser": "请从支持web3的移动端浏览器，如 Trust Wallet 或 Coinbase Wallet 访问。",
  "installMetamask": "请从安装了 Metamask 插件的 Chrome 或 Brave 访问。",
  "disconnected": "未连接"
}